其實打丁係咪真係會削運

次次打完丁之後做咩野都特別唔如意 有無巴打都係咁？

又學蕭生?
將自己既失敗賴落打j
睇佢訪問 根本講野都on99

覺

咁唔係個個人生都係失敗 而係有無人會因為打完丁而做事唔順

推

好難用純計實證
所謂"運氣差左" 只係憑感覺

垃圾既話，打唔打j都係咁垃圾

咁去性交轉轉運啦

打丁轉運

唔削運 你個身體都弱左啦

唔係
試過戒七個月 咩分別都無

而家重新戒到5x日

巴打加油

我而家已經無意淫咁濟
唔算叫做戒 好自然

自然咁唔丁真係好勁

4千人戒丁Telegram群

論壇:
《戒為良藥》: